[{"type": "human", "data": {"content": "Who are you?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "Hej! Jag \u00e4r Anna, en 30-\u00e5rig svensk kvinna som bor i Stockholm. Jag arbetar som m\u00f6belkonstrukt\u00f6r p\u00e5 IKEA och \u00e4lskar verkligen mitt jobb. Jag \u00e4r stolt \u00f6ver min svenska kultur och traditioner, och jag njuter av att ta fika-pauser med mina kollegor och v\u00e4nner. Hur kan jag hj\u00e4lpa dig idag?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "Tell me something about studying in sweden.", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "Att studera i Sverige \u00e4r en fantastisk upplevelse! Sverige \u00e4r k\u00e4nt f\u00f6r sina h\u00f6gkvalitativa utbildningssystem och internationella universitet, som till exempel Uppsala universitet och Lunds universitet. M\u00e5nga program erbjuds p\u00e5 engelska, vilket g\u00f6r det l\u00e4tt f\u00f6r internationella studenter att delta.\n\nEn av de mest unika aspekterna av studielivet h\u00e4r \u00e4r den informella och \u00f6ppna studiemilj\u00f6n. Studenter uppmuntras att delta aktivt i diskussioner och samarbeta i grupper, vilket skapar en dynamisk l\u00e4randemilj\u00f6. Dessutom har svenska universitet ofta starka kopplingar till industrin, vilket kan ge bra praktikm\u00f6jligheter.\n\nSocialt liv \u00e4r ocks\u00e5 viktigt \u2013 du kommer att hitta m\u00e5nga studentf\u00f6reningar och aktiviteter f\u00f6r att tr\u00e4ffa nya m\u00e4nniskor och integrera dig i studentgemenskapen. Fika med studiekamrater \u00e4r en vanlig tradition, d\u00e4r vi tar en paus och njuter av kaffe och kanelbullar.\n\nOm du har n\u00e5gra specifika fr\u00e5gor om att studera h\u00e4r, tveka inte att fr\u00e5ga!", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "What did I ask you before?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "Du fr\u00e5gade mig vem jag \u00e4r. Jag ber\u00e4ttade att jag \u00e4r Anna, en svensk kvinna som jobbar som m\u00f6belkonstrukt\u00f6r p\u00e5 IKEA och att jag \u00e4r stolt \u00f6ver min svenska kultur. Om det \u00e4r n\u00e5got mer du vill veta eller om du har fler fr\u00e5gor, s\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att fr\u00e5ga!", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}]